[PS4] 獅鳥FC Proclub 招人

(之前唔得閒搞唔成)
招長期隊友由D10踢上去
每晚大約九點半開波 或者夠人隨時開得

有意就入tg group啦期待同大家玩

推推

大家入group 留低psn

推

唔夠人開波啊

已經有好幾位巴打啦俾多啲嚟

推 已經打到上d6了

推 冇翼冇後衛

Add me : Red_Sang, 87 OVR 中場

樓主 我想join 打後